到底長命百歲百病纏身有咩好?

點解會有病人家屬

忍心睇住百病纏身嘅屋企人繼續受苦, 死都話要全力搶救

主診醫生reject左 仲要跪晒地

放手好嗎 佢真係好痛苦嫁

冇，咁辛苦睇到都心痛

因為仲有條命就有希望 點知到死嗰日希望都係冇出現 白白捱左十幾年苦

邊個俾假希望佢嫁

捱苦真係咁開心咩

巴打係咪有識得嘅人係咁

其實最後一刻應該舒舒服服咁走

而家啲人係想長命百歲青春常駐

我執

因為華人天性係忌諱死亡
未到臨死前一日都唔會諗生存有咩意義
要過一個點既人生
只會好似牛羊一樣繁殖後代
係戰亂同饑荒中死生
利申同事

成日做到好灰

可以睇下記者陳曉蕾fb或書，佢主張病人離開應該舒服同有尊嚴，同點說服家人。
Take care bro

陳曉蕾

幾有用

不過好多屋企人會覺得我太後生

講野好多時唔係太聽...

一句「唔捨得」就可以合理化夾硬吊命嘅仆街行為